{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060767",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2016&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대 클리프 베이 호텔"
    },
    "text": "海雲台クリフベイホテルは海雲台海水浴場まで42メートルの距離に位置しております。 当ホテルはセンタム新世界百貨店とベクスコとも近い位置にあるので便利です。 ホテル内部にはSong Roomというカラオケがあり、9年2月までの最新新曲まで取り揃えています。 ヘアアイロンや電子レンジなど様々な便益施設も用意されており、快適な宿泊を楽しめます。 駐車場は計30台まで利用でき、24時間デスクと手荷物預かりも可能です。 ホテルにはさまざまな客室オプションがあり、ファックス、プリント、スキャンなど、業務に必要なサービスも提供されます。 ホテルの近くには海雲台地下鉄駅と椿駅があり、交通が便利です。 繁忙期と連休期間には料金の変動があり、全客室禁煙のため火災報知機が作動します。 人数追加時には10,000ウォンの追加費用が発生し、Song Roomは24時まで利用可能ですが、騒音によりマイクは回収されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルは海雲台海水浴場からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルは海雲台海水浴場から42メートルの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くにはセンタム新世界百貨店とベクスコがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはカラオケのSong Roomやヘアアイロン、電子レンジなどの便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには計30台まで利用できる駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの受付は24時間対応ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの受付は24時間対応しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどんなオプションがありますか？",
            "answer": "ホテルの客室にはファックス、プリント、スキャンなど、業務に必要なサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには海雲台地下鉄駅と椿駅があります。"
        },
        {
            "question": "料金は繁忙期や連休期間で変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期や連休期間には料金が変動します。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、費用は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加の人数がいる場合には10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "Song Roomは何時まで利用できますか？",
            "answer": "Song Roomは24時まで利用できますが、騒音によりマイクは回収されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 401
    }
}